主播何庭歡任韓國瑜團隊發言人 一跪柯p成名

台視主播何庭歡明起將出任韓國瑜競選團隊的發言人，下午在國民黨中央黨部接受媒體訪問表示，她本身就是一個熱愛挑戰的人，加上以前就跑黨政新聞，或許可以從另一個角度來看看這場很大的選戰。

[img][/img]

老頭佬預落選，起碼搵件正野玩幾個月

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!